\begin{exercice}
    Soit $f$ une fonction définie sur $\mathbb{R}^+$ par\\ $f(x)=\dfrac{\TopStrut x^2+3}{\BotStrut 3\sqrt {2x+1}}$.
    \begin{enumerate}
     \item Dresser le tableau de valeurs de $f$ pour $x$ entre $0$ et $10$ avec un pas de 1. 
      Arrondir les images à $10^{-2}$ près.
     \item Dresser le tableau de valeurs de $f$ pour $x$ entre $7$ et $9$ avec un pas de 0,5. Arrondir les images à $10^{-1}$ près.
    \end{enumerate}
    \end{exercice}